李海印ig講咩？

如題 有冇人知佢ig果兩個po講咩

留名

formis_9 .....

串錯了

特登的
新飯？

-偶像學校放送時間和拍攝時間有很大出入
-突然改變競爭規則
-會單獨拍攝一些戲劇性場景，最後一次競選前直接被告知會下車
-從五月一直到放送結束，一直都被關在英語村，除了三餐沒有任何食物，有被餓到生病或失眠的親故。偷偷帶進去的也會被搜身搜出來。
-只能偷偷吃節目組剩下的外賣
-雖然大部分都是未成年人也沒有遵守拍攝時間。
-在最終放送的第二天，沒去見父母也沒參加聚會，只是一直在哭
-公司只說不容爭議，但是承諾會為海印組建一個女團
-作為團隊裡的姐姐和隊長一直認真練習，期間只去MAMA做了伴舞
-想參加produce48，但是公司說十月就會女團出道，於是放棄了
-至今為止的公開活動只有時裝周和電台
-直到要解約，都沒有跟公司高層見過面

我諗佢去pd48都係會同樣下場

又唔算既 差唔多一年😂😂😂

感謝感謝
佢真係好慘...已經2526歲了 都未出道
btw呢個係一個po定兩個po加埋？

加埋